投訴會員#25240『屎』路比，虛構各種記者身分發文以製造風向

又蘋果、又CCTVB
成日借機製造風向幫某媒體洗白

佢唔係洗白係鞭屍

做乜9

你連登風紀？

抵啦

黃世澤認證5毛

牙鯨咪25

樓主分唔到曲直就收一收個撚皮先得唔得